一人n套鬥智類美劇

拋磚先：

1）Prison Break

2）Breaking Bad

仲有冇類似既美劇介紹？
好鍾意呢類鬥智既劇，睇完一集會忍唔住想追落去

The Mentalist

可惜個尾真係勁度爛

better call saul

英劇 Line of duty

billion

呢套定Breaking bad正d？
定兩套差唔多？

fantastic four

有預感bcs s4會超過bb

breaking bad完全唔算鬥智喎

同炸雞佬鬥都唔算？
為左保條命，叫Jesse殺死Gale
利用叮叮叮佬炸死炸雞佬，呢d都好鬥智喎

Flash第4季

呢套完全唔算鬥智
全程都係睇男主角開外卦

係明珠台睇過兩季
個男主角又識估到人內心諗乜, 都識預知未來
睇到越來越無興趣

鬥智
應該係男主角同奸角 你來我往, 大家不相伯仲, 唔應該男主角一面倒

我諗大多數嘅警匪片都係有鬥智元素，不過我幾推介24hr

let me talk to him

點解唔算？兇手犯案，會諗方法脫罪，主角破案，除左查到邊個係兇手，仲要搵兇手點樣落手同埋證據，咁樣都唔算鬥智？如果講咁，PB都唔算啦，尤其是第一季

呢套野過癮之處就係主角識冷讀術，知道邊個講緊大話，但係唔代表主角一定知邊個係兇手，未查過都唔會知兇手用咩手法殺人，仲要搵證據呢

屌你老母原來係on9豬仔成，浪費晒我d時間

Mindhunter?

narcos

dexter

white collar

PB第二季先算係鬥智

男主角 vs FBI探員